千奇唔好坐 HKExpress 去大阪

一句"由於航務運作"就改撚咗個到達時間由2005變到2345先去到大阪關西空港，去到尾班列車都無點返酒店呀。
自己一個去就話瞓下機場捱到朝早先返，今次第一次帶屋企兩老去旅行，點知未出發就send 個email 同你講遲咁多。
我都知廉航係咁，但窮撚帶父母去旅行想慳啲錢，點知就瀨野。
所以想問有無ching 試過夜機到大阪點返酒店，會唔會有Uber ？比起的士係咪平好多？

Klook 買 的士個隻服務？

應該有夜巴? 東京有 出到去兩,三點

有巴士出去架喎

我買個時見HK airline 個時間都係晚機去早機走，所以無買到。

既然都搭廉航點解唔搭peach
大阪係基地喎

航空公司冇安排？ 廉航都唔係話由你訓街架喎

係有通宵巴士去梅田

點知未出發就send 個email 同你講遲咁多。

已經提早埋通知你，仲想點...
我覺得唔間係唔係廉航事，大公司正價飛都係咁啦
delay 其實經常發生...更可況佢唔係last min.先通知你

btw, enjoy your trip

其實關西機場官網有寫夜間巴士服務 搵下真係咁難？

無UBER

由於航務運作
難聽過粗口

有時唔關廉航事，我係睇時間為先
廉航飛東南亞方便太多又多選擇

上客服問佢淨係識講sorry

搭左咁多次UO無一次唔改時間

peach幾正

大撚把車啦
搵下洗死咩伸手黨

之前未試過咁夜到，雲爺爺唔好嬲

無錢就扮寬佬請人去旅行

Klook訂7人車出啦
$500d車又快又舒服仲要係中國人

坐廉航想要咩安排?包埋的士比你好唔好

睇咗Klook 要早3日預訂 ，我聽日出發，應該無得係機場搵包車

聽日UO1844 15:15 去大板關西Delay左到1855
有無人同一班

check咗應該會坐通宵巴士去難波，已經好過坐的士，感謝咁多位ching

搭廉航預撚左架啦

帶住老人家都唔醒少少買貴d張飛

遲3,4個鐘邊間航空公司都會

下次唔博了

又唔係咁講呀
前後三個人都平唔少喇

仆街兩老買左hkexpress黎緊8月成家一齊去大阪

屌搞到好驚到時班機都delay

我老母琴日去都話遲咗10個鐘，不過後尾放晒佢哋上香港航空喎

打去hotline同佢講轉其他時間 一日一定唔止一班機 hkexpress成日都係咁 我都試過 你只要耐心等人聽電話就一定有聽 我試過幾次都係聽左一陣先有人聽 跟住要求佢轉番就okay 未必轉得番你個班機因爲好大可能係無左 你可以轉其他時間既機

上次飛首爾 本來飛0720
5點幾checkin先話改1110
6點先出email通知人

KIX對面有酒店既....同父母真係要小心D

屌佢老母，上次回程原本夜晚十點幾飛，on99 send個email黎話改，改撚到下奏四點 本身食埋晚餐再去機場變左食完lunch走，chur撚到我

不過返到去拎埋行李都成十二點，如果真係飛十點幾應該仆街

之前坐on9雲呢拿去東京 因為大雪del班機 乜都唔撚賠 結果臨出上野火車尾班車先慢慢入返境 攞行李 退返出境買嘅嘢 呢d先係正宗冚家剷

請兩老去旅行好心豪少少啦

無錢又要扮大袋

Walk-in First class cabin la, 係aeroplaza 到 $200/晚

夜有巴士 偏僻就轉的士

坐開因航 商務

上次大阪返香港撘uo難得準時登機
屌，登完機話班機個航行system有問題
起架飛機入面delay左兩粒鐘先起飛

大把巴士的士喇
唔係要教下話

樓主，有巴士出梅田，你自己快上官網睇啦

其實最好cancel 第一日酒店，轉訓機場酒店。如果你攪到既話

下個月飛大阪
好驚delay

同志

我都準備飛大阪 好驚delay

同志
已經delay左兩次

HKE 就係你比幾多 有返幾多服務比你既代表

咁你簡第間吧啦

訂呢個時間知你on9

應該又有機壞咗
一堆紅色

救世界?

難波都有

希望趕到搭佢點幾既巴士

其實夜晚十點機你八點去到機場，食完晚飯去機場咪一樣係chur

帶得屋企人去旅行就咪慳個兩三千蚊啦
又唔係成日去 話知你有幾窮

搭的士囉on9，一次半次洗你幾多錢呀

我最近去大阪, 改早左20mins
申利: 早機去, 下午機回, 回到香港仲夠時間食譚仔做晚餐

準時都蝕左半日酒店

帶兩老去旅行坐HKExpress

早機有無機會唔delay?專登加錢$600由15:00轉到0730

支那express? 上次delay左7粒鐘

咁夜時間你都買 你就預左啦

買左去花蓮（7月）
都早機變下就啦 頂冇早機一早唔好po個時間啦

廉航冇得駁

希望聽日班機咪delay

反而我搭uo無試過delay

唔知有冇巴打 6月11 2055機
我今晚要訓機場

我都冇試過，搭過來回幾次

有得駁
試過早機轉左做下晝機
打去同佢講
幫我轉左班仲早過原本時間既機

我都係 3次去日本都無事
點解個個講到成日DELAY咁

有次搭hkexpress東京返香港 臨時要改遲兩三粒鐘 補翻成$2000比我

唔係呀 係佢一日得一班係去花蓮
而且我睇過email話呢樣嗰樣
都係算啦

搭緊車出去大阪

梅田個邊 1550¥

嘩屌，本身我係出過邊，翻動物園前，但太撚貴

我仲要今日就去usj

321壞左 冇機飛
btw同屋企人座一定CX ANA 希望JL開返kix

我都係 5-6次日本 同埋2-3次東南亞地方都無事

巴打咁樣好chur 啵 我係太攰啦 點都想返去個邊訓

chur二日姐

21號 11:20機

蝻亞狗 其實你坐乜航都唔關樓主事

我係你後一班，1800-》2100 出發，宜家撘通宵巴出梅田

星期五坐UO 去清邁，希望唔好delay

利申 坐過N 次UO 都未delay 過

叫香港人唔好買8蚊機票？
你都傻

佢夜晚11點通知你，但半夜12點hotline開始冇人聽
8點再開工
講緊係佢開工後唔夠12個鐘你就上機
期間你其他options會越來越少

點耐心？

巴打呢個咩apps

on撚9 點會冇通宵車呀
又帶屋企人又唔做research
摺番埋係屋企算啦
去乜7旅行

應該係香港機場官方Apps

俾hke改過一次以後都唔撚坐

唔知以為因航個D永遠唔會改時間

講真窮撚真係唔好坐廉航， 只會拿屎上身。
話明窮撚梗係又廢又懶， 既然係咁就咪貪平買廉航啦。

次次都見有人話飛前一，兩日先收到通知，
我大大話話坐左十幾次快運， 改時間取消航班都會早最少一個月透過sms同電郵收到通知喎， 當然我間唔中都會用app睇下有冇改時間啦。

同父母去就好心check緊d啦， 懶既話就唔好扮闊佬買廉航之後係度屌屌屌， 用下腦都知廉航同一般航空公司分別就係服務接近零， 所以先平d.

咁請問佢點解要遲三個鐘?

樓主

8月買咗peach

聽聞UO 架A321成日壞
好似係airbus天生設計缺陷
有冇航空撚可以講解下

要超過4小時先有得改

好似唔關大阪事

壞機會唔會引起安全問題架

成日壞係A320neo
好似係引擎問題
用另一款引擎嘅航空公司聽講冇咁多事

咁不滿咪打上去hotline/去櫃臺到嘈佢囉
叫佢賠

改時間真係成日都有 唔單此hkexpress

仲要琴晚11點半先收到Sms

樓豬唔好彩姐
你睇下上面各位uo仔女坐成萬次都冇事

宜家都係得用PW engine嘅投入左服務
用CFM 仲未投入服務

19epxress 柒就柒在d A320neo 一到左就賣原香港航空d 機走
宜家A320neo 一出事就玩完

搭過一次韓國 三次日本都冇delay過 反而早到添
係搭長榮個d先試過delay

貪個千幾 拿 而家咪出事囉

咪就係 訂8點pm , 仲要係帶埋屋企人
de 1 delay 都gg 架啦

正垃圾撚屌 一上黎仲要屌人廉航先
Delay 關廉航撚鳩事咩 正戇鳩仔

坐廉航就預左受啦

咁有邊幾班機係用A320neo
可以比定心理準備大家

唉 好心同兩老去就比多d 坐因航同JAL 啦

Agree, 如果唔係真係要有plan b最壞打算

仆街岩岩買左下午機去大阪

成龍大哥都話好

改超過2個鐘就可以改前後五日

+1

當樓主準時到
過得入境拎埋行李都9點
仲要未食晚餐
食野加車程返到酒店我諗都11點
可能呢班機最平
但去得旅行就唔差在啦
後生就OK 老人家唔捱得

飛沖繩大阪梗係樂桃
唔係無選擇搭支那快運做乜撚

廉航仲要撞正落大雪
賠?賠乜撚?癡撚咗線?

7月中同個親戚去大阪 本身睇曬peach同埋jetstar 因為唔想坐UO(上次飛首爾delay左 差d搭唔到kix 然後係首爾飛翻尼delay到尾班E41都搭唔到) 但我個親戚無啦啦話買左UO 好撚驚我真係

凌晨機好少出事
好似係

天氣問題延誤不嬲都無得賠㗎啦

天氣問題賠乜春

本身飛呢個時間已經on9
仲衰過凌晨機

如果full ser.咁出事實會有免費巴送你入市區

12月坐過無事啵

仲要呢個時間根本第一日酒店錢哂曬
個錢都應該夠用黎買番傳統航空

有兩個老野就坐的士啦三人除開唔會貴好多

delay 姐窮撚，搭多d你就慣

錢緊要過兩老

可能樓主住東橫咁就一個人都唔夠

其實都唔平，傳聞¥16000～

同老人家搭廉航

同2老去就坐好少少啦 平得幾多呀孝子

無定架喎
不過如果入到揀位果度 睇係188座位就有機會係A320neo

但呢間公司成日都亂咁派機

第一次坐改左20分鐘，話之佢
第二次坐，去程午機變晨早機，爽，話之佢
黎緊第三次，希望回程由早機變午機

以為佢架neo會飛指定線

廉航係原罪，總之你可以服務差，但唔可以平

搭過三次
得一次改時間 其他都準時
果次改遲幾粒鐘 比我免費再改後一日 果日係紅假

"個錢都應該夠用黎買番傳統航空"

本來今晚2050飛，delay到0020先飛

的士

今日打風 係唔係都收皮架喇

訂定機場附近啲酒店啦
貴既入面有間日航
平既有間first cabin 膠囊

叫老野訓膠囊

訓唔係問題 單人房咁架咋喎
係要共用浴室姐

帶屋企兩老搭廉航?

First cabin喎
你google下啲相先講野啦

8月去大阪
06:50飛 改早好啦 唔好改遲
特登貴少少買呢個時間

其實好多間既飛同Uo唔差得幾遠
你自己貪平果少少就唔好屌
Uo會咁做一早post過好撚多次
永遠都有人唔信邪
覺得唔會係自己中招

印航飛kix
同Uo差百幾兩百
三個人都係差唔洗600
唔係咁都比唔起呀嘛

第一次搭HKE，見個時間好靚先搶
6:50去 UO3818
20:40番 UO1845
呢兩班多唔多delay

打風就邊昨都唔飛架喇

搭巴士幾錢

長榮表示：

咁撚小事
佢同你一早講
好過啲垃圾航空公司
到機場先講delay

同埋好多時呢啲野唔關航空公司本身事
兩邊機場安排唔到成日都會有

650 好少會delay
2040 番有機會

正條撚。

同兩老去好心就搭早機去喇

你根本就唔應該訂呢個時間

大阪

全日都遲晒
17:40 個班都改左去19:20

因operational reason 而改時間既航班details 會唔會被record 低？而呢個網站有無呢個資料？

上機啦

我淨係試過準時上機
但遲遲都唔起飛
等到訓著左
醒番都仲係香港機場
Delay左成個幾兩個鐘

香港人用最平既錢用最短時間 去最多地方

點叫旅行

下次再儲多少少 洗多少少

屌，遲啲諗住去四國，好似得uo，無其他選擇

你可以轉機

直飛方便啲，同埋我估高松呢啲細機場應該會無咁繁忙啩

可以考慮飛大阪再搭車過去 時間上反而仲多選擇

經關西空域，所以要睇關西果邊頭

大阪過去都可以

住日本橋算唔算方便

都係果頭啦

其實UO Delay好少係因為空中流量管制, 多數都係因為壞機/天氣問題

jmk

好似黎緊會有新機用，之後就應該少好多delay，而家一壞機就無機調到，要整返先飛得，聽過廉航delay會比機場罰錢，成日delay都係近呢年零先有，之前一路都好準時

一個人真係無所謂 你一個大細都要坐呢d平價濕鳩機真係玩鳩佢地

壞就壞新機

坐左5次都未試過delay是否好彩

無delay係正常

琴日仲買左極靚時間NRT $589

佢而家冇機到拿返LCA出尼用

5月去已經係咁撚樣 本來夜機返改左早機返 on撚9

等緊6點上機去大阪

下個月18去

去大阪邊間最好？
求穩定順利

國泰 全日空

全日空時間唔靚
同埋1日得1班 唔可以叫穩定

...